鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

原文係殘體, 唔想睇既可以睇我既摘要:

原因一: 鼓勵民間互相篤灰, 令人民唔敢講真話, 唔敢信人, 社會凝聚力低就反唔到黨 (由建國開始就做, 60年代民間已無互信無哂靈魂)
原因二: 中共控制你飯碗, 全國經濟都係由政府嚴密控制
原因三: 洗腦&訊息控制, 令愚民覺得中共做得好好
原因四: 間唔中搵低下層祭旗, 將所有問題推落佢地到, 中央政府就扮好人

1~3已經做緊, 4中共必定會事後做, 但我地必須要堅持五大訴求, 必須要團結一致, 咁先可以打贏中共呢個專業分化撚

咁我地可以點樣反擊?
1: 個人層面上要保護自己私隱, 最好少用FB (改玩twitter, 唔熟唔好加); 除此之外可以開假FB Account屈番D藍絲轉頭, 咁樣就可以保護自己人
2. 杯葛所有在港中資, 而且要叫全世界提防中資機構 (尤其電訊/電子/高科技)
3. 加強對藍絲 &&大陸人既宣傳, 要令佢地清楚知道我地先係主流民意
4. 勿忘初心, 就算林鄭或者狗狗受到中共清算/義士麻包袋等待遇, 請記住我地不分化不篤灰不割席, 直至五大訴求完全達成為止

無fb 資訊點可以繼續有效一傳十？

一係你就del哂班藍絲同事
用真名政治表態有一定風險, 自己諗啦
今日航空業, 聽日就到你果行

已改名

Fb不嬲唔加同事 所有post frd only

推

4都做緊la, no stake in society ar..

大紀元果D習派fake news都有放風, 想同林鄭割席
No way, 中共同林鄭/警犬/黑幫係蛇鼠一窩, 我地唔可以比中共扮好人

push

pish

以教條打教條

最變態係

當時中國人無飯食
但中共一樣送錢, 送糧食 比非州國家, 收買佢地

答應5大訴求..咪比佢扮囉

習唔會啦, 咁要面